曾經反叛也是我運氣

這樣也許了不起

人有天總怕死 才注定別離

Ok

係了

NG ok

但有一日轟烈乏味

就讓彼此都別戀他人也不忘記

何必每件壯舉都需要reason

人老了不再飛
無那份勇氣

陪you去出走

有自由浩嘆

不顧忌 才了解喜與悲 能以後銘記

快活而內疚

NO

別個再沒法比

願扣上你雙手

瘋過後能放棄

想早晚能見你

無那份勇氣

求你讓我共愛侶過更多晚

人有天總怕死

才註定別離

24好好聽

今日星期日喎
你果邊平時有咩玩

咩黎

象象

我在苦惱呢

煩咩呀

下...咁真係好聽....做乜...

邊度好聽呀

......................................................................

留長再剪 咁就唔洗成日剪
我呢排幫自己剪短咗

我覺得冬天留長髮係好睇d
但打理麻煩d
夏天啱短髮就清爽d
睇你想點

難聽！

菇頭

唔識欣賞..............

又未算掛 唔知

睇你鐘意啦

點唔掂法
你係點剪?

吹呀

我星期六呀

影上黎睇下咪知囉

係喎

短頭髮係好正

你貢cute嘅

同意

我唔識欣賞

機會係留比有機會的人
我不是

好易打理

一時唔記得左嘛
唔好話我cute啦

睇得出

Boy都愛長髮？

長髮加分！

我鍾意d女長髮
正好多

屌笑撚到我 好好笑
拿我係首先責兩條bin, 然後將佢條橡筋拉到一樣位, 跟住就剪 咁就平均D
咁D髮尾就自己修
我老母個頭都係我剪

但係要髮質好先有果種感覺

我想講我都係心血來潮剪短咗啦, 跟住之後考完試好唔開心, 又走咗去剪短佢 唉

其實都係多d洗頭用護髮素同髮尾油就好亮滑

咁睇唔開呀

好pro啊！！！自己好難睇到後面黎剪

短頭髮係會愈剪愈短

有用開

我想剪tb頭, 我講真

有啲天生啲髮質好毛燥

為什麼？

唔用髮尾油
因為咁就好易塌

柒死

唔識講，上youtube見有人自己剪，你可以學下。
我都係，短髮又可以用小D洗頭水, 又快D沖完~
咁你現家個頭係幾長?

髮尾油咪就係for依d囉

我覺得好型

按緊腳爽死

我無用過，我都係呢年先聽過髮尾油LOL

咁爽架

下......

渣到

唔like

佢好落力，舒服到想大叫

乜

不知幾型 唔識欣賞

大大聲咁叫啦

我都係舊年先知

咁多人

扣分

舒服呀嘛

超

好眼瞓 就瞓著

有性格啲

超乜
早過你知

點解呀你咁cute

瞓陣先啦
都攰啦

扣晒分

☹️☹️☹️

哈
我屌你

剪撚咗]

其實自命受苦都只因我能離不離

唔俾吉我呀

唔like了

我屌你

mk post

爽到

殘酷遊戲

唔准

糖糖上水了

唔愛鳥

唔知點解按按下有d急屎

只得你有才華沒良心

笑4

好撚型
i love myself

一直潛左係你心入面

mk

去痾啦

唔抵得冇你份？

愛才

笑你老木

mo

畢鳥

唔難得抖唔到氣啦

駁唔到

點解唔俾人讚你cute！

唔好啦 我覺得點都一定要頭髮遮到耳仔既長度

好啦咁

慘豬

石石

會q啲

哦好快!!
剪咗記得話我聽

冬天剪LO, 凍嘛

我反而覺得會型啲

凍唔係要頭髮保暖 ？

會細個左

打錯 留長
不過D靜電好麻煩

短頭髮戴頸巾靚啲

呢個我認同

哈哈 原來你是絲呢

點解咁講

長頭髮戴頸巾啲頭髮成日唔知擺喺邊

計時架嘛
屌你好似上咗黑的

短頭髮嘛 同埋feel到

會好大pat

禾覺得好基

不安

慘乜

所以短頭髮真係好正

不用不安

呢啲人好慘

為自己留的短頭髮很快樂

點會！

咩樹咩樹!!

我之前啲頭髮勁長
之後我ex話我短頭髮會唔好睇 我同佢分手嗰陣就一嘢剪曬佢

矛樹矛樹

你覺得唔好睇我就係要同佢講我短頭髮都會好睇

下一次剪短 係為自己

灑脫

yes, 咁樣好爽的 真心

每一次都身心舒暢

象你好瀟灑
我依家都係咁 想做咩就做咩最開心

不過剪短頭髮真係返唔到轉頭
第一次剪短剪到胸上少少
之後愈嚟愈短
依家短到過鎖骨

開心

⋯

用第二個字讚我ok？

你係一個好人

好人卡x100000000000000000000000

係我呀媽叫我唔好剪

你好型

好肚餓

其實我唔瀟灑架 不過我想自己開心

係 一開始會小試牛刀
唔會一嚟就剪到好短 但係會越剪越短 最短真係菇頭

我令你覆唔到我

去食嘢啦柒頭

唔好咁

我媽反而叫我唔好太長#

我都收得多 想派下

傷心💔

呵返

屋企無嘢啱食

剪衰咗最多咪柒一陣 又唔係唔會生返出嚟

食住先啦
唔通落街買咩

唔會

咁你之前真係好長
其實真係好難乾 同埋好似吹得多頭都唔好

最緊要開心

我嗰班剪短 幫我剪頭嗰個人問咗我幾次係咪真係唔後悔

唔撚掂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!叫手清煮!!!!!!!!!!!!

真

做咩唔瞓呀

傻9

塵係咪鍾意長頭髮

碎左

講得好!!!!!!

Ysssssss
長頭髮靚女好多！！！

點解

學到嘢

愈睇愈肚餓呀
快食嘢啦

醒架嘛

佢應該驚d頭髮吸曬我d營養

唔好再講....

剪之前已經影低左留念

WOOOO

你未訓吖嘛

都係 真係!!!

再加 可能想慳番d洗頭水 ？

打緊鼓啦

Wooo你老木

差唔多啦

係!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

水腫大肥婆唔驚啦

再唔去就質你食屎

乜撚嘢呀

屌你老木

驚木

任屌唔嬲

無驚
頂你個肺
抵你食咖哩飯;)

咁我都差不多了

食屎狗
你講咩牙
抵你變水腫大肥婆

你掂我就車你兩車

巴

去啦去啦

吹緊頭

屌你屌你屌你死肥仔
講完

幫你吹

我屌你:-)

Sor
瘦了

唔准吉禾

男仔瘦=SAN

但係長頭髮短頭髮都靚先係真靚！！！

呢樣真
如果TB頭都CARRY到咁真係好正

我係fit

我都係

不過睇返長頭髮嘅自己真係普通到一街都係

長頭髮加分
鍾意長髮

扣晒分
幾靚女都唔要

Emma Watson

你識條鐵！

成日病

SOSAS咁你叫你BB留長了

好撚型
好鍾意D好型的人

我唔識架
但我就係鍾意

好耐冇病過

Must

講得好!!!!!!!!!!!!!!!

有無人聽過老婆，做多咗喇 呢條片

大家咁話

Me same same

咁好啦

good taste

我有心臟病，我暈咗，我唔舒服

扮

好正
可以撩佢d頭髮

我D FD講到條片好紅 但我未聽過

渣架

MK

好似你咁咩

邊度mk呀

you mk

我淨係講真話

又屈呀

me too
我上年就真係一個月病一次

YES 超MK

現家睇下條片先

下次早d講嘛！

一個月一次？
黎m？

淨係撩頭髮咁嘥料

Agger!!

證據呢？！

Go

睇返覺得太長了 無咩美感#h

你唔早d講洗頭

????

笑撚到我

夠做啦

隔住個MON都FEEL到

唔識字？

My bad
我下次早啲講

笑點低到

得毒

好

關咩事

係 好累贅

老婆你做多咗
唔係老婆 你真係做多咗

我成日心邪sor

其實個老公都幾有耐性 無鬧佢老婆

我正係覺得呢句好笑
咁仲可以做D咩

撩頭髮夠你射幾多次

撩下其他嘢

關了

係仔女面前唔好咁啦pleasee

其實真係好樣衰 但好好笑

Y了

亂黎既

你諗d咩呀

點頂呀大佬
真係好柒

咁睇我既咩

十次

撩你

關了就關了

所以就算留長 都唔會好似之前咁長長長

如果我爸媽咁樣 我真係唔想睇

最盡真係心口位落D 太長好煩

對啊 應該留多1-2月就到心口位

睇到都想掉頭走

各位晚安🌙

早抖象象

留啦咁

goodnight!!!!!

笑到仆街

你糞未

下差唔多掛
你瞓

Tgt la

我聽日都9點半醒

3

我差唔多啦

早抖啦柒頭
Have a nice dream la

你聽日係做乜咁唔開心

因為好早醒

咁你又唔早啲瞓

唔糞

整完未

好眼瞓呀遲到啦仲喺床

晏畫3點

瞓啦

咁夜

要去身了

夜

去身

咁遲

起身

琴晚又夢見老豆番咗屋企

我都唔想
可能更加遲

去身左未

未

做咩呀

坐咗喺床

一步步嚟

懶懶
唔係遲到咩

你整乜呀

太攰

瞓低
陪你

做傻9

不了

叫左你早d糞

做咩咁sad

咁就起身啦

U too

咪坐咗起身

木柚

早左啦

嘩兩點半都叫早

去刷牙啦

發覺都係無人入嚟

Sor
不嬲5點糞

喺被暖死

😅唉

你以為我係你咩
佢哋瞓左咋

Um9

唉乜

喺被入面好暖

放長雙眼

繼續糞

有幾長

眼糞死

今日咁長

琴晚又話早啲瞓 笑

今日好短

鬼叫你唔糞

出門

關咩事呀又尾

咁快

因為好難捱

刷牙換衫食蕉出門，有幾耐呀

你覺得你走得甩咩

半個鐘

陪緊你啦又唔講咩事

❤️

關我咩事口竹

洗唔洗呀大佬

屋企呀？

關呀

點解呢

我刷牙係人地既三倍時間

咁呢樣真

出左去好耐啦

因為要陪你傾計

不問了

下點解

搞完一輪又要坐係張床hea一陣

😘

吹牙

我唔會 因為我會起唔到身

咁是唔得的

你渣架

唉 1045到 現家等緊車 慘

典解

懶瞓係咁

第二日早就咪咁遲瞓

遲大到啦

多謝你

德梨系

計埋行20分鐘姐
多謝你

🤗

你咪又係

關我咩事

無第二次

多謝你提我遲大到

😾

應份架😊

😊屌你

幾千天

因為一直都係咁

唔比

傻左？

點解可以五點瞓

驚？

歌都唔識唱 唉

因為傻左

驚閪咩

唔聽傻9歌

諗乜

格劍？

😊

我都唔知
咩都諗下

我黑鬼黎

唱比我聽未

同埋放假好得閒

唱k d人叫我收嗲
可惜我係咪霸

溫書啦

笑乜
未見過nigga咩

有幾黑

我都係
可以唱足全程

唔溫

我都係 救命

好型

唔想番學

我本身白過d女
依家曬到古天樂咁

做咩咁睇唔開

長氣哥

一科都冇炒過
硬左未

返屋企糞未

好勁

鍾意左行山
好正

Mk

但五音不全

笑死我

好多都俾我碌過

有慧根

行山都Mk?????

係 有掛個個人ig 都係行山

吹牙
俾人叫我咪再唱
但我都撚理佢地
去親實有枝咪係我既

做得善事多

我都係 笑死我

有咩善事

快點助養我呢個山區兒童

我冇咁癲
得一張係
淨係po story

傻9先理佢地
唱左先算

毒撚係唔po ig

佢地要插播啲歌

就到

我以前係學校義工組

每日1$

我po俾自己睇

勁，，，

快

偽毒

鬥插
手快有手慢冇

出街會幫人

扶呀婆過馬路？

但要收charge1$

好過真毒

damn

到，遲d 講

依d好少
反而係推輪椅上斜路多

陪我

脫緊
仲係毒

下你講真架？

真是有嘢幹

點解要脫呢

繼續幹

假架

幹完

依d呃你托咩

咁姐係真？

老婆
你真係做多左啦

買了手卷

請我食

牙

唔要口水尾

未開架

你搞完未

我要軟殻蟹

未牙

無得賣

好快過

☹️

希望啦